[18+]今日食個西炒飯，好有D臭。。。

臭西炒飯

圖定老母

樓主個笑話笑到我個西係咁噴飯

你係個西煮飯?